蔡英文（蔡英）贏到聽日台灣大選，我返武漢食果子狸穿山甲刺身

等睇走數

Good luck mate
玩得開心啲
唔好返香港

切片生食至少兩種野生動物

港父都敢

食埋蝙蝠 包無走雞

集氣

韓國魚贏港父生食武漢人喎 點鬥

豹貓雙拼 好嘛

蝦蝦蝦

佢笠

牙琦

贏唔贏都食

下世見

食完唔好返嚟

貓肉係幾好食

唔好咁啦 留番條命抗爭

好輕鬆渣喎

等你開LIVE

贏定輸都去 ok?

唔好返hk

唔駛你食 上去冇口罩圍城跑個圈都夠你死

路路

Ok bye

唔去正仆街
唔去死全家

樓主留定肚呀

唔好死返香港

樓主請！
玩得開心啲，祝旅途愉快，唔係番黎架喇

樓主食完唔好返香港呀

係咪時候要同ching講下個account見

少咗樓主
波台環境又變好了

食寄幾盒直送去撐警 個盒寫韓國生馬刺身

壯羊保腎慰警嫂 終成勇僞燉炳強

找數未？

找數未吖。。。

屌你樓主找數未

找數？

鞭屍 post

Bin c

找數未

樓主